台奸馬英狗又分化

「台灣安全嗎？」

馬英九：台海若開戰美國支援機會不大

不要幫狗宣傳
台灣人很少提牠了

唔係宣傳

係公開屌柒佢

一定再比人知

唔係宣傳

係宣揚佢有幾仆街

還是減少牠的聲量

奶共奶short左

只要佢收皮就可以減少

講得好,佢咁撚冇膽
佢係邊度, 邊度就安全

最近我們在連署取消他的前總統禮遇

重點係要比所有人知道佢係台奸

出賣人類

不需減少。 馬英九同韓國瑜越唔安份。台灣越好
希望韓總能出戰台北市長

我覺得牠在台灣已經沒有票房

不容忽視

推到所有台奸仆街

我都覺

無謂比牠上國際層面

牠只是臨死前出來博版面

唔可以放鬆

馬英九賣台 = 國民黨賣台

係馬英狗或者鹿英狗

了解

共諜罪拘捕牠吧
香港人表示支持

總統有5年管制
牠明年才可以出國

馬英狗自然有方法洩密

國安局有派隨身保鏢